其實如果個路邊無任何黃線 係咪泊幾耐都唔會抄牌？

如題 見樓下成日有人泊無黃線嘅路 想知係咪唔會抄 如果係咁嘅話 泊路邊咪得 點解要泊停車場？

利申 乜都唔識

吾系

有牌未
筆試內容嚟㗎喎

屌你老母新民黨

$320

識唔識分 停車 同 泊車？

但見到佢地泊過夜

都係搏唔抄姐 抄左當泊左停車場 唔抄就賺左

你咁問即係你先係唔識嗰個

「不准停車」標誌
切勿在上述地方停車或上落客貨。

除了 第 80 及第 81 頁 所述的禁止停車地點外，凡是停車不會造成阻礙或危險的地方，都可供停車上落客貨。

上落乘客時，停車時間不可超過上落客所需的時間。只有在上落貨時，才可讓車輛停留較長時間。

上落貨時，不得半途停歇。上落貨後，不可將車停放不理。

咁抄牌嘅機會大唔大 如果泊過夜

試吓咪知囉

交返個牌出黎啦

簡單嚟講
理得你有冇黃線
前同後200米內都有街燈就唔泊得啦

香港除左停車位之外 全部唔可以泊車

如果你搵到條路 冇劃黃線 隔200米都冇街燈 ...

認真講
其實冇線都係照抄
總之唔係咪錶就抄得
所以根本唔洗理有冇線
前題當然唔好阻車、人出入

都可以抄04

(04) 在非泊車處停泊

其實咩位都可以抄04架 所以真係睇運
有人報警 而又返唔切黎開車走 一定04

冇人報警+前後各200米冇街燈就可以鳩泊？

係，但除咗私人地方會有啲咁嘅設定咩？

香港地 有無黃線都係照抄

但係起街到 只要泊到架車

雙黃線都會泊滿晒

其實d抄牌狗咁撚勤力做咩
係咪有得分

樓下停車場爆哂 條街晚晚泊滿
5am都抄 痴撚線
我想冇停車場泊既咩
你叫政府起先得架 屌你老母